<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<strings>
  <!-- Shows -->
  <string id="30000">Linux Action Show</string>
  <string id="30200">Linux Action Show обхваща новите касаещи безплатния софтуер, отворения код и особено Linux.</string>

  <string id="30001">Beer Is Tasty</string>
  <string id="30201">Намерете интересни комбинации храна - бира.</string>

  <string id="30002">STOked</string>
  <string id="30202">Всички новини относно Star Trek Online от които се нуждаете.</string>

  <string id="30003">LOTSO</string>
  <string id="30203">Всичко за видео игри.</string>

  <string id="30004">Jupiter@Nite</string>
  <string id="30204">Вечерното шоу на Jupiter Broadcasting. Излъчва се на живо.</string>

  <string id="30005">Jupiter Files</string>
  <string id="30205">Bryan е по следите на извънземни форми на живот.</string>

  <string id="30006">[ Най-скорошни ]</string>
  <string id="30206">Списък на последните епизоди от мрежата на Jupiter Broading.</string>

  <string id="30007">The MMOrgue</string>
  <string id="30207">Предаването MMOrgue, с домакин Jeremy, е с основна тематика Massively Multiplayer Online (MMO) игри.</string>

  <string id="30008">TechSNAP</string>
  <string id="30208">TechSNAP е предаване посветено на сферата на технологиите и последните новини, с водещи Chris Fisher и Allan Jude. Записва се на живо всеки четвъртък и се излъчва следващия понеделник.</string>

  <string id="30009">SciByte</string>
  <string id="30209">SciByte е предаване на научна тематика, а водещи са Heather и Jeremy.</string>

  <string id="30010">[ JBLive.TV ]</string>
  <string id="30210">Гледайте Jupiter Broadcasting на живо.</string>

  <string id="30011">FauxShow</string>
  <string id="30211">FauxShow е социален експеримент. За разлика от останалите предавания от мрежата на Jupiter Broadcasting няма определена сфера върху която се фокусира - всяка седмица темата е различна.</string>

  <string id="30014">In Depth Look</string>
  <string id="30214">In Depth Look разнищва по един важен въпрос. Всяка седмица Chris представя нова тема - от екстремни хардуерни конфигурации до видео упътвания за начинаещи.</string>

  <string id="30015">TORked</string>
  <string id="30215">Star Wars: The Old Republic podcast засяга в подробности мрежата TOR - актуализации и функционалности.</string>

  <string id="30016">Unfilter</string>
  <string id="30216">Живеете в историческа епоха. Не си губете времето с телевизионни предавания. Отърсете се от пропагандата и информацията целяща да отклони вниманието ви!</string>

  <string id="30017">Coder Radio</string>
  <string id="30217">Предаването предоставя прагматичен поглед върху изкуството и бизнеса свързан с разработването на софтуер и свързаните технологии.</string>

  <string id="30018">Plan B</string>
  <string id="30218">Ежеседмично предаване посветено на Bitcoin. Интересни подробности за незапознатите с виртуалните валути, полезна информация за експерти и любопитни дискусии на тема Bitcoin за всеки интересуващ се от виртуални валути.</string>

  <string id="30019">Linux Unplugged</string>
  <string id="30219">Идеално продължение на Linux Action Show.</string>

  <string id="30020">BSD Now!</string>
  <string id="30220">За всичко свързано с BSD.</string>

  <string id="30021">HowTo Linux</string>
  <string id="30221">HowTo Linux ви напътства в удивителния свят на Linux. От първи стъпки с Linux до изграждане на върховна система за домашно кино, защитна стена, файлов сървър за офиса и всичко останало.</string>

  <string id="30022">Tech Talk Today</string>
  <string id="30222">Ежедневно отразяване на водещи заглавия по технологични теми.</string>

  <string id="30023">Women's Tech Radio</string>
  <string id="30223">Women's Tech Radio извежда на преден план гласа жените. Домакини на това предаване са Angela и Paige.</string>

  <string id="30026">Ask Noah</string>
  <string id="30226">The Ask Noah Show is a weekly radio call in show where we take your tech questions or business in tech questions live on the air.</string>

  <string id="30027">Linux Action News</string>
  <string id="30227">Weekly Linux news and analysis by Chris and Joe. Linux is everywhere, and runs just about everything. It's the ubiquitous platform that runs on everything, everywhere. Even Windows. Linux Action News is a new show born into this reality, built to cover this landscape.</string>


  <!-- Settings -->
  <string id="30100">Основни</string>
  <string id="30101">Качество</string>
  <string id="30102">Високо</string>
  <string id="30103">Ниско</string>
  <string id="30104">Брой епизоди на една страница</string>
  <string id="30105">Аудио</string>
  <string id="30106">Тип на потока</string>

  <!-- Misc -->
  <string id="30300">По-стари епизоди</string>
  <string id="30301">RTSP</string>
  <string id="30302">RTMP</string>
  <string id="30303">HLS</string>
  <string id="30304">Аудио</string>

</strings>
