<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='yes'?>
<addon 
  id="plugin.video.kla.tv" 
  name="Klagemauer TV" 
  provider-name="celadoor" 
  version="0.0.5">
  <requires>
    <import  addon="xbmc.python"                      version="2.25.0" />
  </requires>
  <extension library="addon.py"                     point="xbmc.python.pluginsource">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de_de">www.kla.tv video plugin</summary>
    <summary lang="en_gb">www.kla.tv video plugin</summary>
    <summary lang="pl_pl">www.kla.tv video plugin</summary>
    <summary lang="fr_fr">www.kla.tv video plugin</summary>
    <description lang="de_de">Klagemauer TV dagegen arbeitet seit 2012 ehrenamtlich und unentgeltlich für Sie! Und dies in 90 Studios mit über 170 Moderatorinnen und Moderatoren, in 38 Sprachen und einem Sendegebiet von 212 Ländern. Helfen Sie mit, diesen wichtigen Stimmen in aller Welt Gehör zu verschaffen. Schon in den ersten 2 Jahren produzierte Kla.TV über 5.000 klarstellende Sendungen, dazu 30 Dokumentarfilme und vieles andere mehr..
    </description>
    <description lang="en_gb">Klagemauer TV,has been working as a volunteer for you since 2012! And this in 90 studios with over 170 presenters, in 38 languages and a broadcasting area of 212 countries. Help to make these important voices heard around the world. During the first two years, Kla.TV produced more than 5,000 channels, including 30 documentary films and much more..</description>
    <description lang="pl_pl">Z drugiej strony telewizor Klagenwand działa od 2012 roku jako ochotnik! I to w 90 studiach z ponad 170 prelegentami, w 38 językach i obszarze nadawczym 212 krajów. Pomóż, aby te ważne głosy słyszeć na całym świecie. W ciągu pierwszych dwóch lat Kla.TV wyprodukował ponad 5000 kanałów, w tym 30 filmów dokumentalnych i wiele innych..</description>
    <description lang="fr_fr">Klagemauer TV, en revanche, a travaillé comme bénévole pour vous depuis 2012! Et cela dans 90 studios avec plus de 170 présentateurs, en 38 langues et une zone de diffusion de 212 pays. Aidez à faire entendre ces voix importantes dans le monde entier. Au cours des deux premières années, Kla.TV a produit plus de 5 000 chaînes, dont 30 films documentaires et bien plus encore..</description>
<news>Version 0.0.5 -Initial Release. Klagemauer TV video plugin.supports 4 languages de,en,pl,fr</news>
    <platform>all</platform>
    <language>en de pl fr</language>
	<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
	<forum></forum>
	<website>www.kla.tv</website>
	<email></email>
	<source>https://github.com/celadoor/repo-plugins/tree/krypton-kla-tv-2/plugin.video.kla.tv</source>
<assets>
    <icon>resources/icon.png</icon>
    <fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
</assets>
  </extension>
</addon>
