<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.tubed" name="Tubed" version="1.0.1+matrix.1" provider-name="anxdpanic">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="inputstream.adaptive"/>
        <import addon="script.module.arrow" version="0.15.5+matrix.1"/>
        <import addon="script.module.requests" version="2.22.0+matrix.1"/>
        <import addon="script.module.pyxbmct" version="1.3.1+matrix.1"/>
        <import addon="script.module.tubed.api" version="1.0.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="resources/lib/addon.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.python.script" library="resources/lib/script.py"/>
    <extension point="xbmc.service" library="resources/lib/service.py"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <news>
- Initial release
        </news>
        <assets>
            <icon>resources/media/icon.png</icon>
            <fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
        </assets>
        <platform>all</platform>
        <license>GPL-2.0-only</license>
        <source>https://github.com/anxdpanic/plugin.video.tubed</source>
        <website>https://panicked.xyz/tubed/</website>
        <forum>https://tubedaddon.panicked.xyz/forum</forum>
        <reuselanguageinvoker>true</reuselanguageinvoker>
        <summary lang="el_GR">Δείτε το αγαπημένο σας περιεχόμενο από το Youtube στο Kodi</summary>
        <summary lang="en_GB">Watch your favorite YouTube content on Kodi</summary>
        <description lang="el_GR">Περιηγηθείτε στο αγαπημένο σας περιεχόμενο στο Kodi, δημιουργήστε, διαγράψτε, μετονομάστε λίστες αναπαραγωγής, εγγραφτείτε στα αγαπημένα σας κανάλια, βαθμολογείστε τα αγαπημένα σας βίντεο.</description>
        <description lang="en_GB">Browse your favorite content from YouTube; create, delete, and rename playlists; subscribe or unsubscribe from your favorite channels; and rate your favorite videos.</description>
        <disclaimer lang="el_GR">Το Tubed κάνει χρήση πληροφοριών που λαμβάνονται από το API της Google και ακολουθεί της οδηγίες της πολιτικής χρήσης για τα προσωπικά δεδομένα της Google, συμπεριλαμβανομένου και τις απαιτήσεις περιορισμένης χρήσης. Για περισσότερες πληροφορίες και το πως επεξεργάζονται τα δεδομένα παρακαλώ δείτε την πολιτική απορρήτου του Tubed εδώ: https://panicked.xyz/tubed-privacy/</disclaimer>
        <disclaimer lang="en_GB">Tubed’s use of information received from Google APIs will adhere to the Google API Services User Data Policy, including the Limited Use requirements. For more information on how your data is handled see Tubed's Privacy Policy at https://panicked.xyz/tubed-privacy/</disclaimer>
    </extension>
</addon>