<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.program.SABnzbd"
       name="SABnzbd"
       version="2.1.5"
       provider-name="Kricker, Maruchan">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="1.0"/>
    <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
    <import addon="script.module.elementtree" version="1.2.7"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource"
            library="default.py">
        <provides>executable</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <platform>all</platform>
    <summary lang="en">Plugin for managing and downloading NZBs with SABnzbd</summary>
    <summary lang="hu">SABnzbd hírcsoport olvasó kezelése</summary>
    <summary lang="pt">Plugin para o SABnzbd</summary>
    <description lang="en">Manage SABnzbd and search for files. For use with SABnzbd+ .5.1 or higher.

Instructions:
================
1) Configure Plugin in System/Add-ons
2) Enter your sabnzbd host, port, username, password &amp; API key
3) Enter Newzbin username &amp; password
4) Enter NZBS.org ID &amp; Hash (On NZBS.org click the RSS button to see these. ID is after &amp;i=, hash is after &amp;h=)
5) If you want imdb info &amp; posters enable them
6) If you want any extra RSS feeds, open settings.py and add any extra RSS feeds to the dictionary (note these will be replaced when upgrading versions, so make a copy)

*note for the RSS feed to work, it requires the link to point directly to an nzb file, with no user/pass needed
Supported sites can be found here: http://forums.sabnzbd.org/index.php?topic=1339.0</description>

    <description lang="hu">SABnzbd hírcsoport olvasó kezelése, fájlok keresése.[CR]SABnzbd+ .5.1 vagy magasabb verzióhoz.

Használat:
================
1) Kiegészíto beállítások
2) Add meg a sabnzbd hostnevet, portot, felhasználónevet, jelszót és API kulcsokat
3) Add meg a Newzbin felhasználónevet és jelszót
4) Add meg az NZBS.org ID-t és Kódot (Az NZBS.org-on nyomj az RSS gombra, hogy lásd ezeket. ID ez után: &amp;i=, kód ez után &amp;h=)
5) Ha kell imdb info és poszterek engedélyezd oket
6) Ha akarsz még más extra RSS forrást, nyisd meg a settings.py-t és add hozzá az extra RSS forrást a könyvtárhoz (vigyázz, mert verziófrissítésnél ezek felülírásra kerülnek)

*ahhoz, hogy az RSS forrás muködjön, arra van szükség, hogy a hivatkozás direkt egy jelszómentes nzb fájlra mutasson.[CR]
A támogatott oldalak itt találhatók: http://forums.sabnzbd.org/index.php?topic=1339.0</description>

    <description lang="pt">Gira o SABnzbd e procure ficheiros. Para usar com o SABnzbd+ .5.1 ou mais recente.

Instruções:
================
1) Configure o plugin em Sistema/Add-ons
2) Introduza o seu host sabnzbd, porta, utilizador, palavra-passe e chave API
3) Introduza o utilizador Newzbin e palavra-passe
4) Introduza identificação e Hash do NZBS.org (Em NZBS.org clique no botão RSS. Identificação está após &amp;i=, hash está após &amp;h=)
5) Se quer posters e informação do IMDb, ligue-os
6) Se quer feeds RSS extras, abra settings.py e adicione os endereços ao dicionário (note que estes serão substituídos durante actualizações do plugin. Faça uma cópia!)

*para os feeds RSS funcionarem, necessitam que o link aponte directamente para um ficheiro nzb, sem utilizador/palavra-passe
Os sites suportados podem ser encontrados aqui: http://forums.sabnzbd.org/index.php?topic=1339.0</description>

  </extension>
</addon>