<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<strings>
	<string id="30001">Allgemein</string>
	<string id="30002">Sendersparten</string>
	<string id="30010">Bevorzugte Qualität</string>
	<string id="30011">SD bevorzugen</string>
	<string id="30012">HD bevorzugen</string>
	<string id="30013">SD &amp; HD anzeigen</string>
	<string id="30020">Senderlogo Format</string>
	<string id="30021">Poster</string>
	<string id="30022">Thumbnail</string>
	<string id="30030">Angezeigte Senderkategorie</string>
	<string id="30031">Nur öffentlich rechtliche</string>
	<string id="30032">Nur private</string>
	<string id="30033">Alle</string>
	<string id="30040">Hierarchische Sendermenü</string>
	<string id="30080">Vollprogramme</string>
	<string id="30081">Regionalprogramme</string>
	<string id="30082">Kulturprogramme</string>
	<string id="30083">Spartenprogramme</string>
	<string id="30084">Nachrichtenprogramme</string>
	<string id="30090">Vollprogramm</string>
	<string id="30091">Regionalprogramm</string>
	<string id="30092">Kulturprogramm</string>
	<string id="30093">Spartenprogramm</string>
	<string id="30094">Nachrichten</string>
	<string id="30101">Das Erste ist das erste öffentlich-rechtliche nationale Fernsehprogramm Deutschlands. Das deutschlandweite Fernsehprogramm ist eine Gemeinschaftsproduktion aller angeschlossenen Rundfunkanstalten der ARD außer der Deutschen Welle. Der Sender startete nach zweijähriger Testphase offiziell am 25. Dezember 1952 als NWDR-Fernsehen und wurde zunächst unter der Federführung des damaligen NWDRs betrieben. Ab dem 1. November 1954 wurde der Sender schließlich als Gemeinschaftsprogramm der Landesrundfunkanstalten unter dem Namen Deutsches Fernsehen betrieben. Seit 1996 lautet die offizielle Kurzform „Das Erste“, der vollständige Name lautet weiterhin „Erstes Deutsches Fernsehen“. Umgangssprachlich wird der Sender auch Erstes Programm oder metonymisch ARD genannt.	</string>
	<string id="30102">Das Zweite Deutsche Fernsehen (ZDF) ist eine der größten öffentlich-rechtlichen Sendeanstalten Europas mit Sitz in der rheinland-pfälzischen Landeshauptstadt Mainz. Gemeinsam mit den in der ARD zusammengeschlossenen Landesrundfunkanstalten und dem Deutschlandradio bildet das ZDF den öffentlich-rechtlichen Rundfunk in Deutschland. Das ZDF startete mit ca. 2200 fest angestellten Mitarbeitern und beschäftigt heute ca. 3600 Mitarbeiter.</string>
	<string id="30103">Der Bayerische Rundfunk (BR) ist eine Anstalt des öffentlichen Rechts. Er sendet als Landesrundfunkanstalt für den Freistaat Bayern mit Sitz in München Hörfunk und Fernsehen. Der BR ist Mitglied der ARD.</string>
	<string id="30104">Der Mitteldeutsche Rundfunk (MDR) ist die Rundfunkanstalt der Länder Sachsen, Sachsen-Anhalt und Thüringen (Hörfunk und Fernsehen). Er ist Mitglied der ARD und hat die Rechtsform einer Anstalt des öffentlichen Rechts. Er übernahm im Zuge der Wiedervereinigung die Rundfunksender der DDR in Bezug auf einen Teil des Sendegebietes (außer Berlin, Brandenburg und Mecklenburg-Vorpommern).</string>
	<string id="30105">Der Norddeutsche Rundfunk (NDR) ist eine Anstalt des öffentlichen Rechts (Landesrundfunkanstalt) für die deutschen Länder Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen und Schleswig-Holstein. Der Sitz ist in Hamburg-Rotherbaum (Hörfunk) und Hamburg-Lokstedt (Fernsehen). Der NDR entstand 1954 durch die Spaltung des NWDR in NDR und WDR. Am 1. April 1956 nahm er den Sendebetrieb auf. Er ist Mitglied der ARD und hat derzeit 3482 Angestellte (Stand: 31. Dezember 2011).</string>
	<string id="30106">Radio Bremen ist eine 1945 gegründete Anstalt des öffentlichen Rechts (Landesrundfunkanstalt) für die Freie Hansestadt Bremen. Damit ist sie die älteste öffentlich-rechtliche Rundfunkanstalt der Bundesrepublik Deutschland. Zudem ist Radio Bremen die kleinste Landesrundfunkanstalt der ARD, deren Mitglied sie seit der ARD-Gründung 1950 ist. Radio Bremen befasst sich jedoch nicht nur mit dem Land Bremen, sondern berichtet auch aus dem niedersächsischen Umland (vgl. Metropolregion Bremen/Oldenburg).</string>
	<string id="30107">Der Rundfunk Berlin-Brandenburg (RBB) ist eine Anstalt des öffentlichen Rechts (Landesrundfunkanstalt) für die deutschen Bundesländer Berlin und Brandenburg. Der Sitz ist in Berlin und Potsdam. Durch die Fusion des Senders Senders Freies Berlin (SFB) und des Ostdeutschen Rundfunks Brandenburg (ORB) entstand am 1. Mai 2003 der RBB. Er ist Mitglied der Arbeitsgemeinschaft der öffentlich-rechtlichen Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD).</string>
	<string id="30108">Der Saarländische Rundfunk (SR), Anstalt des öffentlichen Rechts, ist die Landesrundfunkanstalt für das Saarland mit Sitz auf dem Halberg in Saarbrücken (Funkhaus Halberg). Der SR ist Mitglied der ARD.</string>
	<string id="30109">Der Südwestrundfunk (SWR) ist eine Landesrundfunkanstalt mit drei Hauptstandorten in Stuttgart, Baden-Baden und Mainz. Das 1998 gegründete Medienunternehmen ist die zweitgrößte Rundfunkanstalt der ARD nach dem WDR und als Anstalt des öffentlichen Rechts für die Länder Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz zuständig.</string>
	<string id="30110">Der Westdeutsche Rundfunk Köln (WDR) ist eine landesunmittelbare Anstalt des öffentlichen Rechts (Landesrundfunkanstalt) des Landes Nordrhein-Westfalen mit Sitz in Köln, die Rundfunk und Fernsehen und damit verbundene Aktivitäten betreibt. Zudem ist er Mitglied der ARD und deren größte Sendeanstalt sowie – gemessen an der Anzahl der Beschäftigten – nach der BBC der zweitgrößte Sender Europas. Er entstand 1956 durch die Spaltung des NWDR in den NDR und den WDR.</string>
	<string id="30111">3sat ist ein werbefreies deutschsprachiges öffentlich-rechtliches Fernsehprogramm. Als Gemeinschaftseinrichtung wird das Vollprogramm mit kulturellem Schwerpunkt vom ZDF, dem ORF, der SRG SSR (vertreten durch das Schweizer Radio und Fernsehen) und den Landesrundfunkanstalten der ARD betrieben. Federführender Sender ist das ZDF, an dessen Standort auch das Sendezentrum mit den Studios für die Eigenproduktionen steht.</string>
	<string id="30112">Arte (Eigenschreibweise ARTE; auch arte; Abkürzung für frz. Association Relative à la Télévision Européenne „Zusammenschluss bezüglich des europäischen Fernsehens“) ist ein Rundfunkveranstalter mit Sitz im französischen Straßburg (Hauptsitz), im deutschen Baden-Baden und in Issy-les-Moulineaux bei Paris, der in deutsch-französischer Kooperation betrieben wird. Arte wurde 1991 durch Staatsvertrag vom 2. Oktober 1990 zwischen der Französischen Republik einerseits und den damaligen zehn westdeutschen Ländern und West-Berlin andererseits gegründet und ging am 30. Mai 1992 auf Sendung.</string>
	<string id="30113">EinsFestival ist ein deutscher Fernsehsender. Er ist ein Zusatzangebot der ARD im digitalen Satelliten-, im Kabelfernsehen sowie im IPTV (ARD Digital). Einsfestival richtet sich nach eigenen Angaben speziell an ein junges öffentlich-rechtliches Publikum, bis Oktober 2005 war das Programm auf ein älteres Publikum ausgerichtet.</string>
	<string id="30114">zdf.kultur ist ein Fernsehkanal des ZDF und Teil des digitalen Fernsehprogramm-Angebots ZDFvision. Im Programm sollen die Themenbereiche Musik, Darstellende Künste, Filmkultur, Netzkultur und Gaming abgedeckt werden. Kernstück ist eine dreimal täglich ausgestrahlte sechsstündige Programmschiene.</string>
	<string id="30115">KiKA (eigentliche Bedeutung: Kinder-Kanal; vormals KI.KA) ist ein öffentlich-rechtlicher Fernsehkanal von ARD und ZDF für Kinder und Jugendliche.</string>
	<string id="30116">Phoenix ist ein öffentlich-rechtlicher Fernsehsender, der in Kooperation von ARD und ZDF betrieben wird. Die ARD-Seite wird dabei durch den WDR vertreten. Das Programm des als Ereignis-, Politik-, und Dokumentationskanal angetretenen Spartensenders setzt sich aus Dokumentationen bzw. Reportagen, Nachrichtensendungen, Ereignisübertragungen und Diskussionssendungen zusammen.</string>
	<string id="30117">BR-alpha ist ein deutscher Fernseh-Bildungskanal. Neben Sprachkursen, Weiterbildungssendungen des Telekollegs sowie Hochschul- und Wissenschaftssendungen umfasst das Programmangebot auch die Bereiche Religion, Musik (insbesondere Mitschnitte der Jazzwoche Burghausen, die seit 2005 in Dolby Digital 5.1 ausgestrahlt werden), Philosophie, Literatur, Kunst und Kultur.</string>
	<string id="30118">EinsPlus ist ein digitaler Fernsehsender der ARD, der im Rahmen des Bouquets ARD Digital ausgestrahlt wird. Der Schwerpunkt von EinsPlus lag lange Zeit auf der Ausstrahlung von Ratgeber-, Service- und Wissenssendungen. Derzeit bietet EinsPlus ferner zu großen Teilen Programm für jugendliche und junge Zuschauer an, bestehend aus Magazinen, Konzerten, Informationen, Shows, Comedy, Serien und Filmen.</string>
	<string id="30119">	</string>
	<string id="30120">DW-TV ist der offizielle staatliche deutsche Auslandsfernsehsender der Deutschen Welle. Das nachrichten- und informationsorientierte Programm der Deutschen Welle ging am 1. April 1992 auf Sendung und wird über Satellit verbreitet. Produktionsort für das Fernsehprogramm DW ist Berlin – aus den Gebäuden der ehemaligen AEG-Kleinmotorenfabrik in der Voltastraße in Berlin-Gesundbrunnen.</string>
	<string id="30121">tagesschau24 ist ein deutscher digitaler Fernsehsender der ARD, der im Rahmen des Bouquets ARD Digital ausgestrahlt wird. Der Schwerpunkt von tagesschau24 liegt auf der Ausstrahlung von Informations- und Nachrichtensendungen, Reportagen, Dokumentationen und Gesprächssendungen.</string>
	<string id="30122">ZDFinfo ist ein Fernsehsender und Teil des digitalen Programmangebots des ZDF.</string>
	<string id="30123">ZDFneo ist eine Mischung aus lebensnahen „Factual Entertainment“-Formaten (soll heißen: „auf Tatsachen beruhende Unterhaltung“), Servicesendungen, Dokumentationen, Reportagen, Latenight- und Personality-Shows, Quiz, Doku-Soaps, Spielfilmen, internationalen Kaufserien und Comedys.</string>
	<string id="30124">Der Hessische Rundfunk (hr) ist eine Anstalt des öffentlichen Rechts (Landesrundfunkanstalt) für das Land Hessen mit Sitz in Frankfurt am Main. Der hr ist Mitglied der Arbeitsgemeinschaft der öffentlich-rechtlichen Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD).</string>
	<string id="30125">	</string>
	<string id="30126">	</string>
	<string id="30127">	</string>
	<string id="30128">	</string>
	<string id="30129">	</string>
	<string id="30130">RTL Television (ursprünglich auf Sendung gegangen unter dem Namen RTL plus), kurz RTL, ist ein deutschsprachiger Privatsender der RTL Group mit Sitz in Köln. Entstanden ist RTL als Ableger des deutschsprachigen Radioprogramms Radio Luxemburg. Aus diesem Grunde gab es in den ersten Jahren noch den Senderzusatz plus. RTL Television gilt in Deutschland als Vollprogramm nach dem 2. Rundfunkstaatsvertrag und beschäftigt heute nach Auslagerung der Nachrichten und der Technik ca. 500 fest angestellte Mitarbeiter (Stand: 8/2010).</string>
	<string id="30131">VOX ist ein deutschsprachiger Privatsender der RTL Group mit Sitz in Köln, der aus dem Westschienenkanal Film- und Fernseh-GmbH &amp; Co. KG hervorging. Diesem wurde am 20. November 1991 nach dem Satellitenstaatsvertrag (SatStV) eine Teillizenz zur Veranstaltung eines Fernsehvollprogramms gemeinsam mit der DCTP (Development Company for Television Program) erteilt. Seit dem 1. Januar 2011 hält VOX die Sendelizenz alleine. VOX gehört seit 1999 dem deutschen Senderverbund der Mediengruppe RTL Deutschland an. IP Deutschland ist das Vermarktungsunternehmen von VOX. Es verkauft unter anderem die Werbezeiten.</string>
	<string id="30132">RTL II ist ein deutschsprachiger Fernsehsender, der von der RTL2 Fernsehen GmbH &amp; Co. KG betrieben wird. RTL II ist gemäß dem Rundfunkstaatsvertrag ein privater Fernsehsender mit Vollprogramm. Für Österreich und die Schweiz werden Varianten des Hauptprogramms mit national eingefügten Werbeinseln produziert; diese Varianten sind über die Kabelnetze in diesen beiden Ländern sowie über Digitalsatellit zu empfangen. RTL II ist in Deutschland der zweite Ableger der RTL Group.</string>
	<string id="30133">Super RTL ist ein Spartensender der RTL Group, der sich hauptsächlich an Kinder und Jugendliche richtet. Super RTL sieht sich selbst als Familiensender. Seit Februar 1998 ist Super RTL Marktführer bei den 3- bis 13-Jährigen und hat in dieser Zielgruppe einen Marktanteil von 24 Prozent.</string>
	<string id="30134">n-tv ist ein von der n-tv Nachrichtenfernsehen GmbH betriebener Nachrichtensender, der zur RTL Group gehört. Am 30. November 1992 startete n-tv in Berlin nach DW-TV als zweiter deutscher TV-Nachrichtensender. Seit der Jahrtausendwende hat der Anteil der Nachrichten kontinuierlich zugunsten von Infotainment und Dokumentationen abgenommen.</string>
	<string id="30135">	</string>
	<string id="30136">	</string>
	<string id="30137">	</string>
	<string id="30138">	</string>
	<string id="30139">	</string>
</strings>
