<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="plugin.video.srgssr_ch_replay" name="Unofficial SRG SSR Replay" version="3.0.2" provider-name="Man Behind MooN">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.requests" version="2.25.1+matrix.1"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
	 <news>[Info] Cloned from "Unofficial SRF Replay" and rebranded
[Info] Official SRG SSR API implemented 
[Info] All official TV channels supported
[Info] SRG SSR user account required
[Info] Search for TV shows
[Info] Bug fixes
[New] Subtitle can be enabled</news>
	<assets>
		<icon>resources/icon.png</icon>
		<fanart>resources/fanart.png</fanart>
	</assets>
    <summary lang="en_GB">The unofficial SRG SSR Replay add-on lists and plays TV shows from the channels SRF, SRF Info, RTS, RSI and RTR.</summary>
    <description lang="en_GB">The unofficial SRG SSR Replay add-on lists recorded shows from the SRG SSR over their provided API. The channels SRF, SRF Info, RTS, RSI and RTR are supported. All shows are legally owned by the SRG SSR and will only be streamed over this add-on. Some shows might be regional locked and can only be played by Swiss IP addresses.
In order to stream the shows a SRG SSR account has to be created. The instructions can be found in the README.md (https://github.com/ManBehindMooN/[CR]kodi_plugin_video_srgssr_ch_replay).</description>
    <disclaimer lang="en_GB">This add-on is not endorsed by SRG SSR and no support can be claimed. This add-on uses the officially provided API by SRG SSR.</disclaimer>
	<summary lang="de_DE">Das inoffizielle SRG SSR Replay Add-on listet die meisten Sendungen von den Sendern SRF, SRF Info, RTS, RSI und RTR auf und spielt sie ab.</summary>
    <description lang="de_DE">Das inoffizielle SRG SSR Replay Add-on zeigt aufgezeichneten Sendungen der SRG SSR über das zur Verfügung gestellte API. Es werden die Sender SRF, SRF Info, RTS, RSI und RTR unterstützt. Alle Sendungen gehören der SRG SSR und werden vom Add-on lediglich gestreamt. Einige Sendungen können auf Regionen beschränkt sein und nur mit Schweizer IP Adressen abgespielt werden.
Um die Sendungen streamen zu können, muss ein Konto bei der SRG SSR erstellt werden. Die Anleitung dazu können in der README.md (https://github.com/ManBehindMooN/[CR]kodi_plugin_video_srgssr_ch_replay) entnommen werden.</description>
    <disclaimer lang="de_DE">Dieses Add-on ist nicht offiziell von der SRG SSR und es bestehen keinerlei Support-Ansprüche. Das Add-on benutzt die von der SRG SSR offiziell zur Verfügung gestellten Schnittstellen.</disclaimer>
    <language>de</language>
    <platform>all</platform>
    <license>GPL-2.0-or-later</license>
    <email>man_behind_moon at gmx dot net</email>
    <source>https://github.com/ManBehindMooN/kodi_plugin_video_srgssr_ch_replay</source>
    <website>https://www.srgssr.ch</website>
    <forum>https://github.com/ManBehindMooN/kodi_plugin_video_srgssr_ch_replay/discussions</forum>
  </extension>
</addon>