<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.itunes_podcasts" name="Apple iTunes Podcasts" version="1.1.6" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
        <import addon="script.module.xbmcswift2" version="2.4.0"/>
        <import addon="script.module.feedparser" version="0.5.7"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>video audio</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <language></language>
        <platform>all</platform>
        <website></website>
        <source>https://github.com/dersphere/plugin.video.itunes_podcasts</source>
        <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=143064</forum>
        <email>sphere@dersphere.de</email>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
        <summary lang="be">Apple iTunes Podcast Browser</summary>
        <summary lang="ca">Buscador de Podcast d'Apple iTunes</summary>
        <summary lang="da">Udforsk Podcasts fra Apple iTunes</summary>
        <summary lang="de">Apple iTunes Podcast Browser</summary>
        <summary lang="el">Περιηγητής Podcast του Apple iTunes</summary>
        <summary lang="en">Apple iTunes Podcast Browser</summary>
        <summary lang="es">Explorador de Apple iTunes Podcasts</summary>
        <summary lang="fr">Navigateur Apple iTunes Podcast</summary>
        <summary lang="fr_CA">Navigateur de balados d'Apple iTunes</summary>
        <summary lang="gl">Buscador de Podscasts de Apple iTunes</summary>
        <summary lang="he">Apple iTunes Podcast Browser</summary>
        <summary lang="hr">Apple iTunes podcast preglednik</summary>
        <summary lang="hu">Apple iTunes podcast böngésző</summary>
        <summary lang="id">Peramban Podcast iTunes Apple</summary>
        <summary lang="it">Browser per Podcast di Apple iTunes </summary>
        <summary lang="ko">애플 iTunes 팟캐스트 탐색기</summary>
        <summary lang="lt">Apple iTunes [COLOR=red]Podcast[/COLOR] naršyklė</summary>
        <summary lang="nl">Apple itunes Podcast Browser</summary>
        <summary lang="pl">Przeglądarka podcastów Apple iTunes</summary>
        <summary lang="pt">Navegador Apple iTunes Podcast</summary>
        <summary lang="pt_BR">Navegador de Podcasts Apple iTunes</summary>
        <summary lang="sk">Prehliadač na Apple iTunes Podcast</summary>
        <summary lang="sv">Apple iTunes podcast-utforskare</summary>
        <summary lang="tr">Apple iTunes Podcast Tarayıcısı</summary>
        <summary lang="zh">苹果iTunes播客浏览器</summary>
        <description lang="be">This add-on lets you browse and search for thousands of free Podcasts.[CR]NO iTunes Required![CR]It provides both, audio and video podcasts - each devided into over 60 genres. You can also search for specific podcasts by name.[CR]It is also possible to manage a "My Podcasts" list via context-menu.</description>
        <description lang="ca">Aquest complement li permet explorar i buscar milers de podcasts gratuïts.[CR]NO requereix d'iTunes![CR]Proporciona podcasts d'àudio i vídeo - cadascun dividit en més de 60 gèneres. També pot buscar podcasts específics pel seu nom.[CR] També és possible gestionar un llista "Els meus Podcasts" a través del menú contextual.</description>
        <description lang="da">Dette addon lader dig udforske og søge efter tusinder af gratis Podcasts.[CR]Det tilbyder både lyd- og videopodcasts - hver især opdelt i over 60 genrer. Du kan også søge efter specifikke navne på podcasts.[CR]Det er også muligt at håndtere "Mine Podcasts" via kontekstmenuen.</description>
        <description lang="de">Dieses Add-on ermöglicht das durchsuchen von tausenden kostenlosen Podcasts.[CR]Es bieted Video- und Audio-Podcasts - je aufgeteilt auf über 60 Genre. Auch ist es möglich nach Podcasts zu suchen.[CR]Außerdem ist es möglich eine "Meine Podcasts"-Liste über das Kontext-Menu zu verwalten.</description>
        <description lang="el">Αυτό το πρόσθετο σας επιτρέπει να περιηγηθείτε και να αναζητήσετε χιλιάδες δωρεάν Podcast.[CR]Παρέχει podcast βίντεο και ήχου - και τα δύο χωρισμένα σε 60 είδη. Μπορείτε να αναζητήσετε συγκεκριμένα podcast με το όνομα.[CR]Είναι, επίσης, δυνατό να διαχειριστείτε μία λίστα "Podcast μου" μέσω του μενού επιλογών.</description>
        <description lang="en">This add-on lets you browse and search for thousands of free Podcasts.[CR]NO iTunes Required![CR]It provides both, audio and video podcasts - each devided into over 60 genres. You can also search for specific podcasts by name.[CR]It is also possible to manage a "My Podcasts" list via context-menu.</description>
        <description lang="es">Este complemento le permite explorar y buscar entre miles de Podcasts gratuitos.[CR]Proporciona acceso a podcasts de audio y video divididos en más de 60 géneros. Incluso puede buscar podcasts por su nombre.[CR]Incluso es posible manejar sus podcasts mediante la lista "Mis Podacsts" del menú contextual.</description>
        <description lang="fr">Cette extension vous permet de naviguer et trouver des milliers de Podcasts gratuit.[CR]Il existe des podcasts audio et vidéo, divisé en 60 genres différents. Vous pouvez également cherche un podcast par nom.[CR]Il est possible de gérer une liste de "Mes Podcasts" via le menu contextuel.</description>
        <description lang="fr_CA">Cet addiciel vous permet de parcourir et de rechercher des milliers de balados gratuits [CR]iTunes n'est PAS obligatoire![CR]Il fournit à la fois des balados audio et vidéo - divisés en plus de 60 genres. Vous pouvez également rechercher des balados spécifiques par nom.[CR]Il est également possible de gérer une liste « Mes Balados » avec le menu contextuel.</description>
        <description lang="gl">Este complemento permítelle navegar e buscar entre milleiros de Podcasts de balde.[CR]Non é necesario o iTunes.[CR]Fornece tanto de podcasts de son coma de vídeo - cada un dividido entre 60 xéneros. Tamén pode buscar un podcasts concreto polo nome.[CR]Tamén é posible xestionar a listaxe dos "Meus Podcasts" mediante un menú contextual.</description>
        <description lang="he">הרחבה זו מאפשרת לך לעיין ולחפש באלפי פודקאסטים חינמים.[CR]לא נדרש iTunes![CR]היא מציעה גם פודקאסטי אודיו וגם וידאו - המחולקים ליותר מ-60 סגנונות. ניתן לחפש גם פודקאסט מסוים לפי שם.[CR]בנוסף ניתן לנהל רשימת "הפודקאסטים שלי" בעזרת תפריט Context.</description>
        <description lang="hr">Ovaj dodatak vam omogućuje pregledavanje i pretraživanje na tisuće besplatnih Podcasta.[CR]iTunes nije potreban![CR]Pruža vam obadvoje, zvučne i video podcaste - svaki podijeljen u više od 60 žanrova. Isto tako možete pretraživati određene podcaste prema nazivu.[CR]Moguće je upravljanje "Moji podcasti" popisom putem kontekstualnog izbornika.</description>
        <description lang="hu">Ez a kiegészítő lehetővé teszi több ezer ingyenes podcast böngészését és keresését[CR]Hang és videó podcastok is elérhetőek, 60 műfajra osztva. Név szerint is lehetséges a keresés egy adott podcastra.[CR]A helyi menü segítségével kezelheti "saját" podcastjait.</description>
        <description lang="id">Addon ini memungkinkan Anda menjelajahi dan mencari ribuat Podcast gratisan.[CR]Tidak perlu iTunes![CR]Addon menyediakan kedua macam podcast, audio dan video - masing-masing dibagi ke dalam lebih dari 60 tema. Anda juga dapat mencari podcast spesifik menurut namanya.[CR]Anda juga dapat mengelola daftar "Podcast Saya" dari menu konteks.</description>
        <description lang="it">Questo add-on ti permette di sfogliare e cercare centinai di Podcast liberi.[CR]Fornisce sia podcast video che audio - ognuno diviso in 60 generi. puoi cercare podcast specifici per nome.[CR]E' anche possibile gestire la lista: "I miei Podcast" tramite il menù contestuale</description>
        <description lang="ko">이 애드온으로 수천개의 무료 팟캐스트를 탐색하고 검색할 수 있습니다.[CR]각 60개 이상의 장르로 구분된 오디오와 비디오 팟캐스트를 제공합니다. 특정한 팟캐스트를 이름으로 검색할 수 있습니다.[CR]컨텍스트 메뉴를 이용해 "내 팟캐스트" 목록을 관리할 수 있습니다.</description>
        <description lang="lt">Šis priedas leidžia jums naršyti ir ieškoti tūkstančių nemokamai Podcasts [COLOR=red](toliau verčiama kaip - Transliacijos)[/COLOR].[CR]Jis suteikia prieigą prie garso ir vaizdo internetinės medijos failų - kur/katrie kiekvienas suskirstytas į daugiau nei 60 žanrų.Taip pat jūs galite ieškoti konkrečių prenumeruojamų transliacijų pagal pavadinimą.[CR]Taip pat galima valdyti "Mano Transliacijos" sąrašą per kontekstinį meniu.</description>
        <description lang="nl">Deze add-on laat je zoeken naar duizenden gratis Podcasts.[CR] GEEN itunes voor vereist![CR] het voorziet zowel in audio en video podcasts - elk uitgesplitst in meer dan 60 genres. je kan ook zoeken voor specifieke podcasts op naam[CR]Het is ook mogelijk  om via het context-menu ''Mijn podcasts'' te beheren.</description>
        <description lang="pl">Wtyczka ta umożliwia ci przeglądanie i szukanie w śród tysięcy darmowych Podcastów.[CR]Posiada zarówno Podcasty audio i video, każde dostępne w ponad 60 gatunkach. Możesz dodatkowo szukać konkretnych Podcastów po nazwie.[CR]Dodatkowo możesz zarządzać listą swoich ulubionych Podcastów poprzez menu kontekstowe.</description>
        <description lang="pt">Este add-on permite-lhe navegar e procurar por milhares de Podcasts grátis.[CR]Oferece podcasts de áudio e vídeo, divididas em mais de 60 géneros. Pode também procurar por nome podcasts específicas.[CR]É também possível gerir uma lista "Minhas Podcasts" através do menu de contexto.</description>
        <description lang="pt_BR">Este add-on permite que você navegue e pesquise por milhares de Podcasts grátis.[CR]iTunes NÃO é necessário![CR]Fornece tanto podcasts de áudio quanto de vídeo - cada um dividido em 60 gêneros. Você pode também pesquisar por podcasts específicos por nome.[CR]É possível gerenciar uma lista de "Meus Podcasts" através do menu de contexto.</description>
        <description lang="sk">Tento doplnok Vám umožní prehliadať a vyhľadávať v tisícoch voľných Podcast-ov.&#10;Poskytuje audio aj video podcast-y - každý rozdelený do viac než 60 žánrov. Môžete zároveň hľadať konkrétny podcast podľa mena.&#10;Zároveň môžete cez kontextové menu spravovať zoznam "Moje Podcast-y".</description>
        <description lang="sv">Detta tillägg låter dig bläddra och söka efter tusentals podcasts.[CR]Det tillhandahåller både ljud- och video-podcasts - Var och en indelad i över 60 genres. Du kan också söka efter specifika podcasts genom namn.[CR]Det är också möjligt att hantera "Mina podcasts"-listan via innehållsmenyn.</description>
        <description lang="zh">本插件可浏览和查找上千个免费播客。[CR]不需要iTunes软件！[CR]支持音频和视频播客 - 均分为60类。你可以按名字搜索播客。[CR]还可以通过上下文菜单管理“我的播客”列表。</description>
        <disclaimer lang="be">NO iTunes required!</disclaimer>
        <disclaimer lang="bg">НЕ изисква iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="ca">NO requereix d'iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="da">iTunes er ikke nødvendig!</disclaimer>
        <disclaimer lang="de">KEIN iTunes benötigt!</disclaimer>
        <disclaimer lang="el">Δεν απαιτείται ΚΑΝΕΝΑ iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="en">NO iTunes required!</disclaimer>
        <disclaimer lang="es">iTunes no es necesario!</disclaimer>
        <disclaimer lang="fi">iTunesia EI vaadita!</disclaimer>
        <disclaimer lang="fr">AUCUN iTunes obligatoires!</disclaimer>
        <disclaimer lang="fr_CA">iTunes n'est PAS nécessaire!</disclaimer>
        <disclaimer lang="gl">Non se require o iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="he">לא נדרש iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="hr">iTunes nije potreban!</disclaimer>
        <disclaimer lang="hu">iTunes NEM szükséges!</disclaimer>
        <disclaimer lang="it">iTunes non è necessario!</disclaimer>
        <disclaimer lang="ko">iTunes 필요 없음!</disclaimer>
        <disclaimer lang="lt">NO iTunes reikia!</disclaimer>
        <disclaimer lang="nl">GEEN iTunes vereist!</disclaimer>
        <disclaimer lang="pl">Nie wymaga iTunes!</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt">O iTunes não é necessário!</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt_BR">iTunes NÃO necessário!</disclaimer>
        <disclaimer lang="sv">INGEN iTunes krävs!</disclaimer>
        <disclaimer lang="tr">iTunes gerekli değil!</disclaimer>
        <disclaimer lang="zh">不需要iTunes软件！</disclaimer>
    </extension>
</addon>
