<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.image.mypicsdb" version="2.0.0" name="My Pictures Database" provider-name="Xycl, MikeBZH44, Alexsolex">
	<requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.dialogaddonscan" version="1.1.0"/>
        <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10" optional="true"/>
        <import addon="script.common.plugin.cache" version="0.9.1"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>image</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="da">Udvidet Billedhåndtering</summary>
        <summary lang="de">Datenbank gestützter Bildermanager</summary>
        <summary lang="el">Προηγμένη Διαχείριση Εικόνων</summary>
        <summary lang="en">Advanced Pictures manager</summary>
        <summary lang="es">Gestor avanzado de imágenes</summary>
        <summary lang="fr">Gestion avancée de votre photothèque</summary>
        <summary lang="hu">Haladó képkezelő</summary>
        <summary lang="it">Gestore Immagini Avanzato</summary>
        <summary lang="ko">고급 사진 관리자</summary>
        <summary lang="nl">Afbeeldingen manager</summary>
        <summary lang="pl">Zaawansowany manager Zdjęć</summary>
        <summary lang="pt">Gestor de Imagens Avançado</summary>
        <summary lang="pt_BR">Gerenciador de Imagens Avançado</summary>
        <summary lang="sk">Pokročilý správca obrázkov</summary>
        <summary lang="sv">Avancerad bildhanterare</summary>
        <description lang="da">Håndter dine billeder, som du håndterer musik og videoer[CR]Så vil du kunne sortere dine billeder efter dag/måned/år, nøgleord og meget andet</description>
        <description lang="de">Verwalte deine Bilder, genau wie deine Musik oder Videos in einer Datenbank[CR]Dadurch lassen sich Bilder nach Tag/Monat/Jahr, Schlüsselwörtern und mehr sortieren</description>
        <description lang="el">Διαχειριστείτε τις εικόνες σας όπως κάνετε για τις ταινίες και τη μουσική σας[CR]Μετέπειτα θα μπορείτε να ταξινομείτε τις εικόνες σας ανάλογα με την ημερομηνία, το μήνα, το έτος, κάποια λέξη-κλειδί, και πολλά άλλα</description>
        <description lang="en">Manage your pictures as you do for musics and videos[CR]Then you'll be able to sort your pictures by day/month/year, keywords and much more</description>
        <description lang="es">Administre sus fotos como lo hace para la música y los videos[CR]Entonces usted será capaz de ordenar las fotos por día/mes/año, por palabras clave y mucho más</description>
        <description lang="fr">Gérez vos photos sous forme d'une base de donnée de la même manière que les médiathèques musique ou vidéos[CR]A vous le tri de vos photos par dates, par mots clés, et bien plus encore !!</description>
        <description lang="hu">Kezelje a képeit úgy, mint a zenéit és a videóit[CR]Lehetséges lesz a képek rendezése dátum, kulcsszavak és egyebek alapján.</description>
        <description lang="it">Gestisci le tue foto come fai per la musica ed i video [CR] Sarai in grado di ordinare le tue foto per giorno/mese/anno, parole chiave e molto altro</description>
        <description lang="ko">음악과 비디오를 관리하는 것처럼 사진도 관리하세요[CR]그러면 사진을 년/월/일 또는 키워드 등으로 정렬할 수 있습니다.</description>
        <description lang="nl">Toon uw afbeeldingen zoals voor muziek en video’s. [CR]Op basis van meta-gegevens in de afbeeldingen kunt een slideshow starten, zoals op datums, categorieën, trefwoorden of andere EXIF/IPTC/XMP tags.</description>
        <description lang="pl">Zarządzaj zdjęciami tak jak muzyka i filmami[CR]Dzięki temu będziesz mógł sortować zdjęcia po dniu, miesiącu, roku, słowach kluczowych i wiele innych.</description>
        <description lang="pt">Organize as suas imagens tal como faz com as músicas e os vídeos[CR]Assim, conseguirá ordenar as imagens por dia/mês/ano, palavras-chave e muito mais</description>
        <description lang="pt_BR">Gerencie suas imagens assim como você já faz com músicas e vídeos[CR]Então, você poderá ordenar suas imagens por dia/mês/ano, palavras-chave e muito mais</description>
        <description lang="sk">Spravujte svoje obrázky ako zvyknete hudbu a videá&#10;Potom budete môcť usporiadať svoje obrázky podľa dňa/mesiaca/roku, kľúčového slova a oveľa viac</description>
        <description lang="sv">Hantera dina bilder som du gör med musik och film[CR]Du kommer att kunna sortera dina bilder efter dag/månad/år, nyckelord och mycket mer</description>
        <platform>all</platform>
        <language />
</extension>
</addon>
