<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="plugin.audio.listenliveeu"
  version="1.2.0"
  name="ListenLiveEU"
  provider-name="bootsy, xycl">
  <requires>
   <import addon="xbmc.python" version="2.14.0"/>
   <import addon="script.module.requests" version="2.9.1"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.python.pluginsource"
    library="default.py">
   <provides>audio</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="da">Europæiske radiostationer, som streamer live på nettet</summary>
    <summary lang="de">Europäische Radiostationen, die live im Internet streamen</summary>
    <summary lang="el">Ευρωπαϊκοί ραδιοφωνικοί σταθμοί που εκπέμπουν ζωντανά στο διαδίκτυο</summary>
    <summary lang="en">European radio stations streaming live on the internet</summary>
    <summary lang="hu">Európai internetes rádiók</summary>
    <summary lang="it">Le stazioni radio Europee in streaming dal vivo su internet</summary>
    <summary lang="nl">Internet live streams van Europese radio stations</summary>
    <summary lang="pl">Europejskie stacje radiowe na żywo w internecie</summary>
    <summary lang="pt">Estações de rádio europeias com transmissão ao vivo na internet</summary>
    <summary lang="pt_BR">Estações de rádio europeias ao vivo por transmissão online</summary>
    <summary lang="sk">Európske rádio stanice naživo stramujúce na internete</summary>
    <summary lang="sv">Europeiska radiostationer som sänder direkt över internet</summary>
    <description lang="da">Velkommen til listenlive.eu, en webradio-oversigt med over 4000 radiostationer fra overalt i Europe, som streamer live på nettet.</description>
    <description lang="de">Listenlive.eu ist ein Web-Radio Aggregator mit mehr als 4000 Radiostationen aus Europa.</description>
    <description lang="el">Καλώς ήρθατε στο listenlive.eu, ένα ευρετήριο διαδικτυακών ραδιοφωνικών σταθμών με περισσότερους από 4000 σταθμούς που εκπέμπουν ζωντανά στο διαδίκτυο σε όλη την Ευρώπη.</description>
    <description lang="en">Welcome to listenlive.eu, a web radio directory showcasing over 4000 radio stations from across Europe streaming live on the internet.</description>
    <description lang="hu">A listenlive.eu több mint 4000 élo rádióadást tartalmaz Európából, melyeket az interneten keresztül érhetsz el.</description>
    <description lang="it">Benvenuto a listenlive.eu una web radio che mostra più di 4000 radio stazioni provenienti da tutta Europa in diretta streaming  su internet.</description>
    <description lang="nl">Welkom bij listenlive.eu, een web radio directory met meer dan 4000 radio stations uit heel europa welke live streamen op het internet.</description>
    <description lang="pl">Witamy w listenlive.eu, katalogu ponad 4000 stacji radiowych z całej Europy nadających na żywo w internecie.</description>
    <description lang="pt">Benvindo a listenlive.eu, um directório de rádios web que oferece mais de 4000 estações de rádio de toda a Europa com transmissão ao vivo na internet.</description>
    <description lang="pt_BR">Bem-vindo à listenlive.eu, um diretório de rádio na web que contém mais de 4000 estações de rádio de toda a Europa ao vivo pela internet.</description>
    <description lang="sk">Vitajte na listenlive.eu, web stránke, ktorá prezentuje vyše 4000 rádio staníc z celej Európy streamujúcich naživo na internete.</description>
    <description lang="sv">Välkommen till listenlive.eu, en webbradiokatalog med över 4000 radiostationer från över hela Europa som sänder direkt över internet.</description>
    <platform>all</platform>
    <language></language>
  </extension>
</addon>
