<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<strings>
	<string id="30001">Impostazioni</string>
	<string id="30002">Categorie</string>
	<string id="30010">Qualità preferita</string>
	<string id="30011">Bassa risoluzione</string>
	<string id="30012">Alta risoluzione</string>
	<string id="30013">Tutte le risoluzioni</string>
	<string id="30020">Logo del Canale</string>
	<string id="30021">Poster</string>
	<string id="30022">Thumbnail</string>
	<string id="30030">Selezione Network</string>
	<string id="30031">Solo pubblici</string>
	<string id="30032">Solo privati</string>
	<string id="30033">Tutti</string>
	<string id="30040">Menu canali gerarchico</string>
	<string id="30080">Programmi completi</string>
	<string id="30081">Programmi regionali</string>
	<string id="30082">Programmi culturali</string>
	<string id="30083">Programmi speciali</string>
	<string id="30084">Notizie ed attualità</string>
	<string id="30090">Programma completo</string>
	<string id="30091">Programma regionale</string>
	<string id="30092">Programma culturale</string>
	<string id="30093">Programma speciale</string>
	<string id="30094">Notizie ed attualità</string>
	<string id="30101">Das Erste (letteralmente "La Prima"), facente capo ad ARD, è la più importante rete televisiva pubblica tedesca. Questo canale televisivo manda in onda programmi di tutti i tipi, variando dal telegiornale ai documentari ai film.</string>
	<string id="30102">ZDF, Zweites Deutsches Fernsehen ("Seconda Televisione Tedesca"), è una televisione pubblica tedesca con sede a Magonza, nel Land della Renania-Palatinato. Essa opera come un'agenzia indipendente non a scopo di lucro stabilita da un contratto unitario tra i vari stati che compongono la Germania (Länder). ZDF è finanziata dal canone e dalla pubblicità.</string>
	<string id="30103">La Bayerischer Rundfunk (BR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale del Land tedesco della Baviera, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Monaco di Baviera.</string>
	<string id="30104">La Mitteldeutscher Rundfunk (MDR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale dei Länder tedeschi di Sassonia, Sassonia-Anhalt e Turingia, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Lipsia.</string>
	<string id="30105">La Norddeutsche Rundfunk (NDR in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale dei Länder tedeschi del nord (Amburgo, Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen e Schleswig-Holstein), ed è affiliata ad ARD.</string>
	<string id="30106">Radio Bremen (RB, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale del Land tedesco di Brema, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Brema.</string>
	<string id="30107">La Rundfunk Berlin-Brandenburg (Rbb, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale dei Länder tedeschi Berlino e Brandenburg, affiliata ad ARD, nata il 1º maggio 2003 dalla fusione tra ORB e SFB. Ha due sedi principali, una a Potsdam ed una a Berlino.</string>
	<string id="30108">La Saarländischer Rundfunk (SR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale del Land tedesco del Saarland, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Saarbrücken, sul monte Halberg.</string>
	<string id="30109">La Südwestrundfunk (SWR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale dei Länder tedeschi del Baden-Württemberg e della Renania Palatinato, ed è affiliata ad ARD. Ha tre sedi principali a Stoccarda, Baden-Baden e Magonza.</string>
	<string id="30110">La Westdeutscher Rundfunk Köln (WDR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale del Land tedesco dell'Nordrhein-Westfalen, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Colonia. Nacque nel 1956 a seguito della divisione della NWDR in NDR e, appunto, WDR.</string>
	<string id="30111">3sat è un canale televisivo pubblico generalista di lingua tedesca e senza interruzioni pubblicitarie, appartenente alle aziende televisive tedesche ZDF e ARD, all'austriaca ORF e alla svizzera SRG SSR.</string>
	<string id="30112">arte (acronimo di Association Relative à la Télévision Européenne, Associazione Relativa alla Televisione Europea) è un canale culturale franco-tedesco a vocazione europea di servizio pubblico, nato nel 1992 da un trattato fra lo Stato francese ed i Länder tedeschi.</string>
	<string id="30113">EinsFestival programming includes documentaries, magazine programmes, films and music (rock and classical). Most of the programmes have already been broadcast by other public stations that belong to the ARD.</string>
	<string id="30114">ZDFkultur is a digital TV channel, run by ZDF. It was launched on 7 May 2011, replacing ZDFtheaterkanal. It mainly broadcasts music shows, such as "Later..." with Jools Holland, pop concerts and series from the ZDF archive, but also movies and plays.</string>
	<string id="30115">KiKA (Der KinderKAnal von ARD und ZDF  [The Children's Channel of ARD and ZDF]) is a free, public, non-commercial television channel based in Erfurt, Germany. Its channel designation was formerly KI.KA.</string>
	<string id="30116">Phoenix is a publicly funded television station in Germany which is produced jointly by public broadcasting organizations ARD and ZDF. Its programming consists of documentaries, news broadcasts, special events coverage, and discussion programmes. Phoenix's headquarters are in the former West German capital, Bonn.</string>
	<string id="30117">BR-alpha è un canale tematico informativo appartenente alla Bayerischer Rundfunk.</string>
	<string id="30118">EinsPlus is a digital television channel from the German broadcaster ARD and managed by ARD regional broadcaster SWR. The channel launched on 29 August 1997 under the name EinsMuXx, and was renamed EinsPlus on 23 April 2005.</string>
	<string id="30119">	</string>
	<string id="30120">DW-TV is a set of television channels provided by Deutsche Welle. The channels concentrate on news and information and first started broadcasting 1 April 1992. The channels are broadcast on satellite and produced in Berlin.</string>
	<string id="30121">Tagesschau24 is a digital television channel produced by the German broadcaster ARD and mananged by the Hamburg-based ARD regional broadcaster NDR. It launched on 30 August 1997 as "EinsExtra" before the introduction on its current name on 1 May 2012.</string>
	<string id="30122">ZDFinfo is a digital TV channel from ZDF. It was launched on 27 August 1997 as ZDFinfokanal.</string>
	<string id="30123">ZDFneo is a German digital terrestrial television channel, programmed for an audience aged 18 to 45 to counter the primarily older-skewing main channels of public broadcasters ZDF and ARD. It replaced ZDF's documentary channel, "ZDFdokukanal", on November 1, 2009.</string>
	<string id="30124">La Hessischer Rundfunk (HR, in sigla) è l'emittente radiotelevisiva pubblica locale del Land tedesco dell'Assia, ed è affiliata ad ARD. La sede principale è situata a Francoforte.</string>
	<string id="30125">	</string>
	<string id="30126">	</string>
	<string id="30127">	</string>
	<string id="30128">	</string>
	<string id="30129">	</string>
	<string id="30130">RTL (fino al 1992 RTL plus) è una rete televisiva privata tedesca che trasmette in Germania sulle frequenze terrestri e sul DVB-T (Digitale terrestre), visibile gratuitamente nel resto d'Europa grazie al satellite Astra. Attualmente è l'emittente privata tedesca che ottiene gli ascolti più alti, ed è la più grande d'Europa.</string>
	<string id="30131">	</string>
	<string id="30132">	</string>
	<string id="30133">Super RTL è una rete televisiva tedesca con programmazione rivolta esclusivamente ai bambini e ragazzi, con programmi Disney ed autoprodotti; la sera ripropone vecchi show prodotti dal gruppo RTL Germania. L'emittente di notte manda in onda televendite o un monoscopio con un camino acceso e della legna sul fuoco.</string>
	<string id="30134">	</string>
	<string id="30135">	</string>
	<string id="30136">	</string>
	<string id="30137">	</string>
	<string id="30138">	</string>
	<string id="30139">	</string>
</strings>
