<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="plugin.video.gamestar"
  version="0.1.5"
  name="GamestarVideo"
  provider-name="Raptor 2101">
  <requires>
   <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
  </requires>
  <extension 
    point="xbmc.python.pluginsource"
    library="default.py">
   <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">Downloads/view videos from gamestar.de and gamepro.de</summary>
    <summary lang="de">Alle Videos von Gamestar.de und Gamepro.de and Gamepro.de durchsuchen und anschauen.</summary>
    <description lang="en">This plugin gives access to the Videos from gamestar.de and gamepro.de.
    If there are problems while playing the videos (stoping - caching - playing) this plugin offer some caching options:
    Don't Chache - don't cache at all.
    Cache if Needed - if you start a video who isn't cached, it will be cached and then be played.
    Cache - all files of the given category will be cached.
    Forced caching - all files of the given category will be cached plus, if some file isn't cached it will be downloaded before playing.
    
    The last two modes need a background-skript setuped by Taskmanager or (ana)cron. The script is locatet in the addon-dir: fetchOfflineData.py linktotheconfig.xml BandwithLimit(in kbs)
    </description>
    <description lang="de">Mit diesem Plugin kann man alle Videos auf Gamestar.de und Gamepro.de anschauen.
    SOllte es beim abspielen der Videos zu problemen kommen (precaching mittein im Video) bietet das Plugin die möglichkeit zum lokalen cachen der Videos:
    Kein Cache - nichts wird gecached.
    Cachen bei Bedarf - das Video wird vor dem Abspielen lokal gecached
    Cachen - alle Videos eine Kategorie werden lokal gespeichert.
    Cachen erzwingen - alle Videos einer Kategorie werden lokal gespiechert. Sollte eine Video noch nicht gecached sein, wird es vor dem abspielen gecached.

    Die beiden letzten Optionen brauchen ein Background-Script das vom Taskplanner oder (ana)cron angestoßen wird. Es ist im Addon-Verzeichniss zu finden: fetchOfflineData.py Pfad-Zur-Config.xml BandbreitenBegrenzung(in kbs)
    </description>
    <platform>all</platform>
    <language>de</language>
    <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, 29 June 2007</license>
    <forum>https://github.com/raptor2101/Gamestar/issues</forum>
    <website>https://github.com/raptor2101/Gamestar</website>
    <source>https://github.com/raptor2101/Gamestar</source>
    <email>raptor2101@gmx.de</email>
  </extension>
</addon>
